# Exemple d'installation complète depuis un environnement Gandi

> La fiche récap suivante, a été déplacée à l'adresse suivante: [serveur/installation-gandi](../serveur/installation-gandi.md)
> Celle-ci sera supprimée prochainement